歐盟促中國尊重香港自治權 制裁中國? 不了

歐洲理事會主席米歇爾表示，促請中國必須尊重香港的自治權，歐盟非常重視根據《基本法》及國際承諾讓香港繼續保持高度自治。

較早時美國總統特朗普表示，本周內將採取強烈行動回應以中國政府推行「港版國安法」，但他未透露細節。

歐盟執委會發言人表示，歐盟會否考慮對中國實施制裁還為時尚早。歐盟各國外長預計將在周五的例行會議上討論香港問題，歐盟執委會副主席、外交及安全政策高級代表Josep Borrell周一表示，歐盟需要制定一個更強而有力的中國戰略。

幫香港有咩利益？無？不了
香港人自己都唔敢以命換命，憑咩幫佢哋？不了

又分化？屌你老母

講事實就分化？國際關係唔講利益唔通講血緣？同你有親？唔想面對現實咪繼續自欺欺人式抗爭囉

［互相配合］五毛：送頭，狗：人少左，方便拉人，逐個擊破

得罪講奶左次阿拉伯之春後再冇扮過人權鬥士
唔係賺錢問題係怕又要收難民消化唔到